大戰略？！幫蔡英文助選

先講清楚一點，唔好期望台灣唔會出賣港人

好多和理非唔知而家有乜好做，我諗而家與其區議會，都應該支持下台灣大選，要谷蔡英文當選，因為：

1. 民進黨繼續執政，大陸要想辦法動資源搞台灣，甚至嘗試武統台灣，如是者對香港壓力有望稍緩
2. 保住台灣香港下一代仲有個暫時避難所
3. 韓國瑜同 Trump 一樣，可以為選嬴亂 up 24 而蔡英文係超級無魅力嘅人物，講實事多過 emotional 嘅野，民粹當道下係輸蝕，睇下 Hillary 點輸就知

台灣大選快黎，和理非可以去 FB 或其他平台，幫手對付韓國瑜，大 post 佢黑材料，唔可以俾佢奸計得逞！

避老母
加哂價啦
150萬呀
屌你自己都搞唔掂唔好周圍出屎橋啦軍師

再討論下

敵人反對的 我們一定支持

開始幫手喺 FB 做野

其實香港人一定要幫番蔡英文啦，佢今次幫我地咁多

其實佢都係講多過做，但係戰略上無得唔幫佢贏

Push

歡迎來台灣

百五萬係投資移民
而家幫學生要百五萬咩 唔識就收檔啦你